不如連登仔集資起間口罩製造廠

包裝印上
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收入扣除成本後全數捐贈資助義士

香港本土製造

推

起完都2047啦

on9 有材料同知點整已經夠啦

集資起個香港國啦傻鳩

屌你老母

起完都支爆左啦

On 9無藥E

其實香港有

買部機就啤到出黎

趕唔趕得切起？

呢隻好貴
不過一分錢一分貨

有得做, 攪眾籌集資

唔撚係講笑
有無搞手, 有得做
唔單止實際有口罩供應, 我地成功既話可以話俾人聽
香港可以自給自足, 香港人好團結唔駛靠垃圾政府絕對增加到身分認同
但做之前要計過度過
時間要追得上, 品質一定要有保證

用現有既工廠囉，不過要用咩機器？

Push

我諗應該主要係無菌車間

btw樓主是咪買唔到罩嗰啲